﻿Правила работы:
1) Код пишется в стиле GNU. Перед "(" пробел не ставится.
2) Переменные называются по-английски и пишутся маленькими буквами. Слова в переменной разделяются "_".
3) С константами всё так же, но они должны быть написаны БОЛЬШИМИ буквами.
4) Кодировка всех текстовых файлов  - UTF-8.
5) Коммитить в библиотеку только отлаженный код, т.к. master/origin всегда должен быть рабочим.

В папке code находятся исходные коды библиотеки.
В папке doc документация и TEX-исходники.